大台係東，我地去西咪得

多處突擊，聲東擊西